\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Feuervogel} 
\index[in]{Feuervogel}
\index[in]{Als der Abend sich still legte}  

\begin{figure}[hb]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/alsderabendsichstilllegte} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. Legte \=still sich um die B\="aume und um\=schlangen sanft das \=Gras,\kill
\>\bf d\>\bf a\>\bf F\>\bf d\\
2. Legte still sich um die B"aume und umschlangen sanft das Gras,\\

wie ein Zauberbann, der \=wirkte, dass die \=Welt die Zeit ver\=ga"s.\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf d\\
wie ein Zauberbann, der wirkte, dass die Welt die Zeit verga"s.\\

Und mein Blick war schon ge\=fangen, als ich \=selbst noch nicht ver\=nahm,\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf d\\
Und mein Blick war schon gefangen, als ich selbst noch nicht vernahm,\\

dass ein stilles, leises R\=aunen aus dem N\=ebel zu mir k\=am.\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf d\\
dass ein stilles, leises Raunen aus dem Nebel zu mir kam.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
3. Ich stand dort am Rand der K\=lippe und verl\=oren war mein \=Blick\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf d\\
3. Ich stand dort am Rand der Klippe und verloren war mein Blick\\

in der Sch"onheit, tief ver\=sunken, fand den \=Weg nicht mehr zu\=r"uck.\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf d\\
in der Sch"onheit, tief versunken, fand den Weg nicht mehr zur"uck.\\

Als hervor aus all den N\=ebeln, die im L\=icht so rot wie B\=lut\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf d\\
Als hervor aus all den Nebeln, die im Licht so rot wie Blut\\

sich ein Vogel hoch em\=porschwang, leuchtend \=wie des Feuers \=Glut.\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf d\\
sich ein Vogel hoch emporschwang, leuchtend wie des Feuers Glut.\\
\end{tabbing}

\newpage

\begin{picture}(0,0)
\put(-185,-145){\includegraphics[width=135mm]{./Lieder/Bilder/feuervogel}} 
\end{picture} 

\begin{textblock}{200}(0,-130)
\begin{tabbing} 
4. Und ich sah den Feuer\=vogel, seinen T\=anz im Nebel\=meer,\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf d\\
4. Und ich sah den Feuervogel, seinen Tanz im Nebelmeer,\\

und die Flammen seiner \=Federn bannten m\=einen Blick noch \=mehr.\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf d\\
und die Flammen seiner Federn bannten meinen Blick noch mehr.\\

Seine Augen, warm und l\=euchtend, schienen \=mir wie reines L\=icht,\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf d\\
Seine Augen, warm und leuchtend, schienen mir wie reines Licht,\\

r"uhrten sanft an meiner S\=eele, streiften w\=arm mein Ange\=sicht.\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf d\\
r"uhrten sanft an meiner Seele, streiften warm mein Angesicht.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
5. Und er hob sich hoch und \=h"oher aus dem N\=ebeltal her\=auf,\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf d\\
5. Und er hob sich hoch und h"oher aus dem Nebeltal herauf,\\

schien mir gar zum Greifen \=nahe, hielt mich n\=icht der Schritte L\=auf.\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf d\\
schien mir gar zum Greifen nahe, hielt mich nicht der Schritte Lauf.\\

Als ich wie im Traum ver\=loren voller S\=ehnsucht hob die H\=and,\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf d\\
Als ich wie im Traum verloren voller Sehnsucht hob die Hand,\\

"uberschritt im Rausch des F\=euers unbe\=merkt der Klippe R\=and.\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf d\\
"uberschritt im Rausch des Feuers unbemerkt der Klippe Rand.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
6. Ich ber"uhrte sein Ge\=fieder und sein \=Feuer traf mein \=Herz,\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf d\\
6. Ich ber"uhrte sein Gefieder und sein Feuer traf mein Herz,\\

h"orte sp"ottisch sein Gel\="achter wie ein st\=iller, kalter Sch\=merz.\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf d\\
h"orte sp"ottisch sein Gel"achter wie ein stiller, kalter Schmerz.\\

Und ich st"urzte in die N\=ebel, und ich br\=annte lichter\=loh!\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf d\\
Und ich st"urzte in die Nebel, und ich brannte lichterloh!\\

Meine Asche tr"agt der W\=ind nun weiter \=fort ins Nirgend\=wo.\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf d\\
Meine Asche tr"agt der Wind nun weiter fort ins Nirgendwo.\\
\end{tabbing}
\end{textblock}

\begin{angaben}{0}
W\&W: Cuirina (Constanze Spengler)
\end{angaben}
